[求救]第一次買粉絲煮,收唔返埋

點算

做咩唔用水浸咗先

com蓋啦

滅火筒噴佢

有靈性

點食得晒

剪咗佢咪得囉

好難剪

乾炒公仔麵同蝦仁炒蛋

就煮好
要分2餐

要用凍水浸開先嫁 豬仔🐷

浸開左先煮